支那人已經入晒黎, 醫護仲應唔應該罷工?

罷, 要求將所有支那人送番大陸

唔罷, 誓死求所有支那人

全港繼續大罷工呀!!!

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪大陸狗 食屎喇

唔支持罷工既我dllm
祝你全家生肺炎

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

抗疫保命
推翻政權

講個笑話
香港人罷工

今次大家動力應該大D

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

但工會進度仲係好慢

唔封以後仲多